
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Pour exemple de casse-tête technique : la restructuration de la dalle Kennedy — dont l ' enjeu était de faire disparaître la dalle en tant qu ' ouvrage technique pour la relier étroitement à son environnement .
Entity Name (Type) :: Kennedy (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour exemple de casse-tête technique : la restructuration de la dalle Kennedy — dont l ' enjeu était de faire disparaître la dalle en tant qu ' ouvrage technique pour la relier étroitement à son environnement .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour exemple de casse-tête technique : la restructuration de la dalle Kennedy — dont l ' enjeu était de faire disparaître la dalle en tant qu ' ouvrage technique pour la relier étroitement à son environnement .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Pour exemple de casse-tête technique : la restructuration de la dalle Kennedy — dont l ' enjeu était de faire disparaître la dalle en tant qu ' ouvrage technique pour la relier étroitement à son environnement .
No features found.

